
# Pharma-shopping

Bonjour et bienvenue chez Pharma-shopping !

Comme vous le savez déjà, Pharma-shopping est un leader sur le marché pharmaceutique en ligne et ne cesse de se
réinventer chaque jour.

Nous avons donc décidé d'innover et voulons ajouter les fonctionnalités suivantes à notre solution de e-commerce :

 1. Une nouvelle catégorie de clients, reconnus pour être hypocondriaques, se verrons affecter une surfacturation de 3%
   afin de lutter contre le trou de la sécu.

 2. Une nouvelle catégorie de produits nommée «hygiène corporelle» doit être disponible. Elle se verra affecter la
 nouvelle TVA Borlo de 4.2%.

 3. Le SAV reçoit régulièrement des produits que nous ne connaissons pas. Aujourd'hui, nous ne les gardons pas mais
 nous voulons enregistrer ce que nous voyons passer afin d'étudier la possibilité de vendre ces produits. Il est donc
 important pour nous de désormais enregistrer tous les retours non traités.

 4. Nous pensons que le calcul des points de fidélité n'est pas optimal et voulons offrir 5 points en plus par tranche
  de 100 euros d'achat.

Bien entendu, comme nous sommes dans un environnement agile, nous vous avons présenté nos besoins par ordre de priorité.
Nos deux précédents développeurs (Claude et François) ont estimé ces tâches à 0,5 heure chacune, test compris.
Nous avons parfaitement conscience que vous êtes nouveaux chez nous et ne voulons pas vous mettre la pression, c'est
pourquoi nous pensons vous donner le double de budget. Prenez votre temps mais faites les choses bien (comme ça a
toujours été le cas) !

# Reference

https://github.com/cafetux/atelier-tests-STRA
